689：蘋果日報的「陶𠎀」有話說嗎？

真正黑人

無人想理佢
r存在感嘅死廢老

lady gaga見達賴喇嘛, 奶共狗梁振英又有話說嗎?

老人泌尿科的689有話說嗎？

搵最勁個個挑機

陶傑：駁你都嘥鳩氣

今晚光明頂

等睇梁副主席變人乾

陶好似有出post講

真心咪鬼幫佢宣傳啦

咁又點？閪啲加架代表啲咩？佢見過達賴你唔講？

呢Ｄ post 唔推
Don't make stupid people famous

真係屌你都費鳩事

今晚11點, 會當凌絕頂, 一覽眾山小

才子搵夢熊

光明頂

你收山西布政司果五千萬兩呢？係咪喺床下底？

無撚啦啦點人名 今晚又比19牙擦擦

其實唔使咁留意呢條廢老啦

689係咪支持藏獨

689真係逐版蘋果睇

剩係幅相都已經秒殺左689

挑機前又唔睇下人地個fb

已秒

lady gaga 支持達賴喇嘛, 689 支持 lady gaga

「梁振英」有話說嗎？

政界廢老

想痴19個名

19曲直難分

689又無料盞比人話撚到一棟都無

好尷尬

點解要點名陶傑

agger
根本無需理會

根本唔洗理

689真係盲

係咪應該用達喇去做鳩返689？

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

善用不推文回覆

19 仲要係噚日已經出post

𠎀
乜野字黎

689 儲左成晚精先出到野打飛機. 仲要山得個少少.

689個失智廢老

港獨之父 689 果然係名不虛傳

今晚光明頂又大把野聽

武漢肺炎
中國肺炎

問番佢琴日元朗單野

有時真係架係自己丟

如果登報蘋果 A1 廢老KOL會唔會係FB宣傳

貼去佢fb會唔會del po

有時唔明點解冇人公開問番佢呢段野

佢咁留意蘋果 下次就擺番係頭版

條廢人唔比人留言
但又係public自己po
肉酸到呢

居然挑才子機

等聽光明頂

港人講地的「梁振英」有話說嗎？

平時又屌9 外國勢力
今次又借外國勢力屌9 濕尻才子
btw咸濕菜都係外國勢力/黑勢力

原來梁前特首撐西藏獨立架

應該係支那人民共和國全國政協副主席梁振英支持西藏獨立

真正巨猩

689 把撚咩!

689 原來係一少撮反中亂港既藏獨分子

搵人貼去佢fb

唔使啦, 全國政協副主席梁振英撐西藏獨立架

推

毒撚又想r存在感

好挑唔挑挑呀19 機

689真心唔使理，成日要存在感

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

今晚唔想聽佢，每次一做節目就覺得好嘈

直情變木乃伊

好好笑喎 聽佢點由愛變恨

689比19抽光

笑4 今晚大把野聽

689 表示：爛gag嚟㗎

真正巨星即係咪扮嘢了得，做嘢就...，仲有位標示為美國的鋼琴演奏家，佢點睇呢！

佢太嘈了

有人傳來不相干人的一個Facebook，原來是我專欄的一名Stalker、中國政協副主席梁振英。
梁「國家領導人」透過他認為優越一等的英國白人歌星Ladygaga 過電加持，歡讃世衛之譚德塞，許多網民提示：原來梁副透過Ladygaga 和譚德塞，也是達賴喇嘛的支持者。
哈哈，哦。
雖然梁振英被愛國陣營內部引述為政治智商有問題而遭到習近平主席決定不予續任特首，but I admit，在對達賴喇嘛的立場，佢、Ladygaga、我，加埋譚德塞，四方立場一致。
可見一位偉大的精神領袖，正能量跨越國界，由西藏源起，橫掃歐洲、非洲、亞洲。在這個蠢人充斥的世界，我當然有話說：與Ladygaga一起，我祝禱達賴喇嘛健康長壽。

哈哈，哦

笑撚死人

笑死

Feel到光明頂準備又有劉夢熊

689支持達賴

好搞唔搞，走去撩陶傑

Lady Gaga 一定啱的？

真嘈撚到仆街，一有鳩熊就唔會聽

回力標

未夠lv就打boss咁睇唔開

「1964年3月5日，第三屆三中全會係北京召開，當時總理周恩來發表左個重要講話，交代左毛主席 blah blah blah....」

第一次見